有無人收過呢個sms

"<p>Dear ,</p>

<p>Please be informed that your following refund(s)/payment(s) has/have been processed successfully :</p>"

收到，但唔知咩黎

Steam 退錢？

不安 睇完信都唔知咩事

無

Q推

今日收到 巴打有無咩特別野

No

岩岩收到

巴打有無用恆生

冇

2020年都收到 仲要有我個名嘅
最後有冇扣到錢？

唔知喎 好似無乜野咁

tnanks

我琴日都收到 諗唔明 又係有名

想知樓主最後搞唔搞得清楚?

唔明咩事

啱啱收多咗個sms應該係學校嘢嚟
不過扣乜錢就唔知

我今日都收到，好撚驚

關恆生咩事，我有用

唔知 可能係恒生send黎